[雪糕大比拼]kfc定m記正d

齋講甜筒我覺得kfc正d
好羶好正

Kfc
但係m記有新地

據《美國聯邦食品法》規定，雪糕的成份中奶類至少為重量的百分之十。麥當勞沒有直接稱呼新地為雪糕，是否因為新地成份不符雪糕標準，其實我們一直在吃甚麼？

食唔死咪算

Kfc果杯好似牛奶妹牛奶糖味 勁甜好難食

兩間都係屎